德國Junge Liberale JuLis 係64為香港自由民主發聲

Junge Liberale係young liberal 咁解 係德國自由民主黨既青少年組織黎
即係連登仔最憎既左膠
連登仔唔好無視人地
話左膠無份支持我地啦

幫你唔係老奉
入去留返句thanks 比個like 都好

Free Hong Kong

入去屌柒東德死肥婆

死肥婆仲有幾個月做，好多決定佢都唔會做

FDP 同 merkel CDU /CSU 係聯盟黎
巴打你即係入面屌人地老母

原來係咁

自民黨唔左呀
Die Linke先算係左膠

die linke 講到明係左喎
我跟連登仔分類乍
如果FDP都唔左 咁merkel都唔左啦
其實傳統分類CDU都係偏中甚至偏中右添